大家點睇 （8165）華普智通

仙股

公司網站

Ceo係
李隨洋先生，50歲，集團執行董事兼副總經理。李先生於一九九六年十月加入集團，負責集團之整體市場發展。彼持有中國西北大學經濟管理碩士學位，擁有十年大學教書經歷，并於中國零售、房地產及電子業之市場發展方面擁有逾十四年經驗。

係大陸工業，唔知玩唔玩得過

好野黎嫁